\section{220 V}
\songauthor{Toncek / Toncek, Kousky housky}

\ch{Gmi}Kousek měděného drátu,\\
\ch{B}najít ve zdi \ch{F}vhodnou díru,\\
stačí k tomu nabýt sílu\\
do metalového víru.

Ještě rychle pustit vodu,\\
bude to chtít velkou kaluž,\\
ruce dát na elektrodu,\\
nadechnout se no a pak už:

\ch{Gmi}Blesky už lítají,\\
\ch{B}začínáš se cítit skvěle,\\
\ch{F}dostaví se pocit hezký,\\
\ch{Eb}220\,V v \ch{F}těle!

Do zásuvky prsty strčíš,\\
jako zvíře při tom křičíš,\\
když si s tvým tělem pohrává\\
tahle sinusová dráha!

Dobíjíš se neustále,\\
jenže tvé tělo už sténá,\\
je tu jedna malá drobnost,\\
nekonečnou výdrž nemá.

Srdce už nesnese více,\\
věčný proud však jiskří stále,\\
další vytáhni z lednice,\\
nasadit a jedem dále!

\vfill

\popis{}

\clearpage